九龍灣Top Racing得唔得？

想買改裝件，有無人試過搵Top Racing？淨見佢成日都擺好多跑系門口，由其架P牌FK8嘈到呢

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

P牌FK8

係，經過就見到系到

咪間鋪個太子揸囉

買件都ok既
係貴少少
裝埋要諗諗
聽聞而家個師傅拿西過以前
不過總好過supergt果間既

個太子咩人黎？

之前聽人講話要等好耐

人生勝利組

呢間野有fd去過整車 整極都整唔好 錢又照收

人地其實專做改裝, 你就去做維修...

改車定維修？

太子仔～
老竇有錢布加迪都有！

咪華哥個仔